成班偽勇武扮勇武，將風氣推到極端想和理非自己割席

成班仆街推到乜撚都要打爛，要做到勇武唔聽意見，無原則去做任何事，極端化勇武。
我屌你啦，你係勇武會得閒出post屌和理非？
定你係mon post狗想分化呀？

和理非比意見就割席？要割一早割左啦。
和勇合二為一左啦，你地收皮啦

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

究竟你地知唔知依場運動要點維持落去